佢地捉警單勇武，勇武亦要搵落單土匪

目標